去美領要求美軍支援

實彈都出埋，香港人已經無得再頂，美軍快點來解放我們吧
聽日就去準唔準備得切

推